好辛苦，單思緊胡力威師傅。。

最近成日聽到胡力威個名，好奇就去youtube睇下佢地既片
次次睇片都心跳加速，面紅，唔敢直視力威bb
最近好似更加嚴重了，成日都發呆，之後口up up係咁講胡力威個名（事後 我fd話番比我聽先知）
有次發夢總夢到被佢瘋狂抽插....
唉 大家覺得我應該點做？
一直單思力威嗎？

Same here

Gay

This

有冇人可以搵個篇原文 好似係講咩好想打J

我都係 好想奶佢袋底

1

胡力威 如廢墟中得救光榮地脫身
胡力威 任水深跟火熱撲向一個人
共你再戀早知是餘震
讓重傷的心再添缺憾
還剩低的寄望 最後也犧牲

胡力威像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引
身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉
再走近 是我完全難自禁
就算知道實在太愚笨
到底一刻也算是緣份
天地淪陷 掙扎是痛苦中一絲興奮

睇黎樓主掙扎緊

係呀 你暈左既時侯叫左胡力威呢個名784次